想講有關手足被補，親人舉報一事

戴個頭盔先，我只係想理性討論下

喺未清楚事實之前，唔好屌佢爸爸媽媽住，雖然我知道呢場運動可以見證好多人性泯滅嘅畫面，當然唔少得被捕者嘅爸爸媽媽完全不屑一顧，冷血至極嘅一面，但係去到舉報呢一樣野，要係幾咁極端嘅藍屍先做得出？

首先！親人有好多種，大家唔好一嚟就assume係佢嘅爸媽，「佢爸爸媽媽醒少少都唔會話畀其他親戚知」，講真網上面流傳咗咁多張相，藍媒留咗咁多底，喺藍屍圈都廣傳，親戚只要一認得佢就可以同狗舉報(知道個名已經夠晒數啦)，啲狗一查到就玩完

加上呢個消息由藍媒傳出，可信性成疑，我明白各位睇到呢單新聞一定同我一樣好悲憤，但如果真係怪錯人嘅話手足都會唔安樂

我諗係因為比較疏嘅親友都唔會知佢去向
所以assume篤灰嘅一定係至親

純粹覺得知道佢個人係邊個嘅話已經足夠查到佢嘅去向

財迷心竅 為咗50萬就可以篤灰
人性好可怕

可能根本就班狗老作有人篤灰
志在你唔知頭唔知路搞鳩佢屋企人

你出境嗰時已經有record 啦
知你個名嘅話就已經知道有冇出境邊班機

無得唔認同你

為錢又好為佢地啲on9諗法又好

大把藍絲唔保釋自己仔女都有，只不過真係唔敢相信會由至親舉報

對對對！我都係咁嘅意思

爸爸媽媽見到急住走又執左野
覺得個仔認罪留香港=幫佢
因為去左英國可能一世都返唔到黎

都有諗過係咁我見啲人屌得好犀利好想起佢父母底，我驚搞錯人

如果係咁戇鳩真係無嘢講

佢哋名義上肯定話自己大義滅親 大公無私
嗰50萬嘅價值比唔上要佢為自己行為負責之類
但實際上根本就真係畀50萬離間親情 好醜陋

好有道理
任何一個藍嘅親人/朋友/同事認到督灰都夠
睇電視都知頭號目標一係係睇實所有離境嘅交通啦
知道名一定搵到人
唔一定係父母
睇定d再批鬥都未遲

正解

有帽有口罩
親戚會咁易認到？

係呀係呀
你老母臭系坐係個電腦前面咪無人認到囉

有幾難而家個個戴住個罩有時喺街見到啲kol之類嘅人都一眼認到

或者義士平時都係戴開帽

果然最後證實咗！